科切拉河谷东部的每一个地方，在黄昏的20分钟里，看起来都很美丽。我们在加州寻找一些最热的地方。简而言之，我们发现气候不公|伊丽莎白·威尔（Elizabeth Weil）| 2021年8月24日| ProPublica
因此，如果你能畅通无阻地看到西面，你可以在接下来的两个晚上在黄昏中看到火星、月亮、水星和金星垂直排列。华盛顿特区-地区预报：周末天气温和宜人，阳光充足|大卫·斯特雷特| 2021年5月13日|华盛顿邮报
黄昏时分，她变得更加焦躁不安，因为她知道家里已经破晓了，她的微信信息随时都可能被坏消息照亮。他们的维吾尔族亲属被关押在中国。他们来自弗吉尼亚州，请求帮助|Meagan Flynn | 2021年3月19日|华盛顿邮报
从凌晨到黄昏，人们聚集在小屋外的火坑周围，吃喝玩乐。在横幅季节滑雪西弗吉尼亚州的“加拿大山谷”|约翰·布里利| 2021年2月18日|华盛顿邮报
旧年和旧时代的文明黄昏融合在一起，穿过黑夜进入新时代的文明黎明。《黑暗后的火花》|徐宝妮| 2021年2月6日|户外在线
如果布莱克要在黄昏逃跑，太阳什么时候落山？阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
在他们周围，堪萨斯城在仲夏的黄昏中熠熠生辉；在他们面前闪烁着未来的曙光。堪萨斯城蓝调：家族史|凯蒂·贝克| 2014年10月24日|每日野兽
随着黄昏的临近，大批人群向北向弗洛里桑行进。随着夜幕降临，弗格森再次处于紧张状态|贾斯汀·格拉维| 2014年8月15日|每日野兽
随着黄昏的临近，一团雾沿着山坡向上蔓延，吞没了下面蔓延的城市，就像巴勃罗承诺的那样。Pablo Escobar的私人监狱现在由僧侣为老年人管理| Jeff Campagna | 2014年6月7日| DAILY BEAST
黄昏时分，市中心仍然没有乌克兰安全部队的踪影。乌克兰东部爆炸，俄罗斯入侵可能性增大|杰米·德特默| 2014年5月2日|每日野兽
柜台上的手帕闪闪发光，在那灰蒙蒙的黄昏中比任何东西都要白。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
“我会喜欢的，”休回答，很高兴在这等待的时刻，他的脸被黄昏遮住了。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
他的下巴微微前倾，几乎咄咄逼人，露出一头剃得很紧的头发。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
她感谢上帝，在黄昏和她站的阴影中，他只能辨认出她的脸。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
茶点过后不久，当他们在黄昏中沿着海边慢慢踱步时，她悄悄地靠近了他。空房子和其他鬼故事|阿尔杰农·布莱克伍德